有冇人覺得睇財表買股係on9

香港咁多accountant, 個個都識睇財表，如果有用就全部發晒達啦

咁閣下有咩高見，Suggest 下？

咁真係有人發達, 你無知就當全世界同你一樣咁on9

你買新車會唔會睇下個出廠說明書?

好撚多假數 係上市公司打滾下就知

其實只係好彩買中，大把人睇完先買都奶晒野

大戶有野資訊比你睇，同你講睇完財表所以買係on9

低位買入，唔好買d唔太出名既公司

*大戶有既資訊比你多

覺 冇料先睇財表

如果本說明書係真

Thx for your info
低買高賣 你就會賺錢
高買低賣 你就會蝕錢

大把人睇完財表都係高位買

淨睇財表就on9

覺 但當然你買果陣都要對間公司有基本認識
除非你有過人既研究能力睇得出連專業人士都睇唔到既野，否則俾你睇得到既財表都price in 哂啦

所以我話唔好買d太唔出名既公司

買股票買預期
財報係過去
自己諗

無大行加持/留意根本係垃圾股

覺 見到D人咁熱衷睇本大話書就好好笑

利申：有份做本野 成日要砌到balance 真係頭都痛

唔係唔得，而係太煩

如果睇完得10%人贏同亂9咁買跟住贏有乜分別

我覺得睇財報主要係睇買債

個個睇同一個表唔代表吸收嘅野係一樣

可以參考，但一定唔會係因為財表資訊做出主要買入賣出決定

債應該可以

唔需要間公司勁，還得起錢就得，主要就睇佢融資能力而唔係賺錢能力了

我都覺得睇數據買股冇用
美韓＞貿易戰＞反送中＞肺炎
股市不停受時局影響
仲有政府成日推新政策
一個政策就夠個行業升跌一倍
根本睇時局先重要

買股已經on9 睇財表買股更on9

睇完都廢是串

呢樣就真
財報可以財得出間公司健唔健康 但未來有無增長就唔知
但買債就夠

起碼你知人地點炒財表

睇下你目的係咩啦

如果係炒股博下當買大細娛樂既，睇財報買股緊係on9啦，拜下神咪仲冇咁晒時間

如果你覺得全部財報都係唔可信既，睇財報都係on9架，建議閣下唔好參與股票，仲有好多種投資選擇既

如果係炒中期末期業績既，都係on9架，因為業績好可以唔升架，業績差又可以爆升架

如果你係有心學股票投資既，睇財報一d都唔on9，因為睇財報其實係用來排除有問題或者睇唔明既公司。你識睇財報發覺有問題，你緊係唔會買啦，你識睇但係都睇唔透，你都可以唔買格，出面咁多隻股一定要買呢隻架咩？

買佢跌，然後唱衰佢啲假嘢，；
股價冧咗你就可以賺大錢

係有用
前題係睇果個要擁有大量時間，智識同技術去解讀

一般人？
2800，voo
加少量個人喜好股，加d債券，金算吧啦

識睇財報就識做生意咩？係咁無人打工啦～
識做生意又識得估值咩？係咁個個都炒股啦
識為股票估值又預知到大市咩，係咁個個都巴菲特啦～

想嬴All in 指數ETF 揸30年以上啦傻仔
搞咁多野做咩?

識捉棋規則唔一定贏棋

但唔識一定輸

原來 Warren Buffett 最 on 9

咁滙控應該完全符合你既條件

但係無前景

問題黎啦 如果你唔睇間公司既財表 咁你係靠咩去判斷佢有冇前景呢 你連間公司既基本面都未知
可能佢現金流好強之後可以逆市收購埋其他行架呢

其實係幾多嘢睇的，每年有人幫你做行業research，管理層講下前景

但一般人就是但買etf算啦，反正都睇唔明

etf 係咪無財表睇？

2800每日有update 但應該唔是你所講嘅財務報表 佢只是買一籃子股票
啲基金年底份嘢都係睇回報

係
我係完全唔睇都賺到錢，又能夠坐到
我係連一份所謂既基本分析覺得要好重要既報表都冇睇過
下面隻美股我只係知佢係網上廣告公司就算
啲市盈率咪又係全部都虧損

新手指數急升
週期末牛鬼蛇神出哂嚟

殘體sorry

炒牛熊發達我就無聽過
但睇財報、價值投資就有好多富翁
答到你未